我信揚明唔係醉駕 而係......

我朋友份工作平時接觸好多藝人
佢話十幾年前已經知揚明take 開嘢
所以我信佢唔係醉駕

巴打直接開名話人take野咁勇

佢揚明有咩咁出奇
又唔係楊明
佢想揚名立萬？

改壞名

差人take嘢洗你教

樓主都無話take咩，可能佢講take photo呢

仲要成個電視台一齊作出虛假陳述

仲有思明
你睇就明就會明

揩冰?

揩天

佢太入戲，好慘

壓力大啫

大波華話唔告，完
Omdb

Btw佢話唔抽血唔吹波仔都由得佢

會唔會好似上次的士單野，俾人吹爆左，踩錯油門。。

揚明點撚解到而家都未判?定係已經無罪釋放